第一個冇異世界食堂的週一

以後食野都唔可以邊睇邊食

黑

會唔會有第二季

大家都係食堂嘅食客

我有個confession
我睇套野有7成為睇d女女

無得再同阿蕾塔一齊食飯

阿蕾塔BB

黑呀